歡迎想砌模型o既巴絲入黎 (59) 睇完頭post 次次考試拎100分tim！

上一個post：
歡迎想砌模型o既巴絲入黎 (58) 大風大油噴佢老母

無論新手老手，呢個google site都包含左好多有用既資訊

呢度不論係新手老手, 都一樣咁歡迎
絕對唔係小圈子
乜模型種類都無任歡迎
有模型問題一定會有神通廣大既巴打幫到你

問問題果陣，最好貼埋相，咁樣巴打們會易d 了解你個問題

巴打們貼作品時，
請注明牌子、比例及模型名稱

如果轉貼，貼埋條link就正哂喇

1001 請開新post

想問下 gaia琺瑯瑩光油冇uv燈情況下係咪乜都睇唔到？
可唔可以喺灰黑滲線液上再滲呢d瑩光油，而喺冇燈ge情況下只係睇到灰黑，而唔會見到隻瑩光綠色？

睇左頭post
砌完架車快左
砌完啲女女靚左
啲高達仲硬左添呀

會刮油不了

之前新手on99素組完上咗水貼
係咪唔可以上默線同消光？

入墨線時小心啲唔好入左水貼邊就可以

消光/保護漆一向都係貼好先噴

留名
諗緊下隻砌咩

上左層光油保護左先再滲線，之後再上清光
但係你條坑同水貼有overlapping 就有問題

有啲有overlap

聽日到飛機果part
今日買左位巴打
小心鞋位關節太緊
我右腳太緊，一轉白化左

強人

我等睇巴打成功的例子
自己果隻放陣先

我見佢用藍色

Gaia 都有出隻熒光clear, 但唔知邊到有得買

喂, 雖然冇合體啫, 但係七重變形體係1隻嘢可以變身喎, 仲要係1變7喎, 咪忘記佢好喎大佬

真係反智過莫生，送果個專用架係插唔到入隻野到，會比d 背包頂住

好在有d md 多出黎既架可以裝上去

巴打買幾錢？
本身macross迷好有性趣

老子巴洗唔洗咁快手砌好

假組，乜野水口都未磨

有人收到the劍脈未

想問如果砌車

底盤同engine 黑色 銀色 用噴罐邊隻色比較好 定係直接買X1 隻油 油落去

579

假組都好快手
明明兩日前你先開工

齋啪姐，大把人快過我啦

Rg

隻wing ver ka痴水貼痴死我

黑色不外乎睇你想要咩光澤 嗰蓋有寫 銀色就應該普通銀都ok 但冇記錯孖星噴罐好似琺瑯油嚟 唔好係上面用佢隻滲線液

其實你淨買黑色罐 其他detail為手油好似都係一條出路

佢叫我用X1 但係手油來

斷手斷左幾次

師兄，有無右面淺黃色既圖睇
見好似病嬌，好正

手油又冇話唔得嘅 好睇你想點做 因為內裝嘢其實好多時都要靠手油

原色都冇咁似
係異色特別病嬌

i see 手油係咪最好都上層底灰先 同埋啲零件係咪痴咗膠水先再磨比較好

好似下星期派?

主色買噴罐噴
手油細位你噴完主色上層光油再用琺琅油油

你對翻個名咪買翻ts咪得
大面積我覺得都係ts好啲
內籠細位咪買翻x
車嘅話黑色買半光澤ts29就最泛用

求巴巴武器無縫上色教學

唔喺聖誕前先派咩

pb 係22號派貨

有冇砌車 ge ching知邊度有得買呢d粉？(做地氈效果)
噚日揾左成日都揾唔到

去買啲絨布自己改得唔得呀

如果用完雙星噴罐噴件後，想再係上面滲線，係咪噴一層光油先滲會穩陣啲，唔會整化啲色

其實玩模型上色唔好咁心急，等佢完全乾透先做下一步就一定無死錯人

我起碼等半日

噴完訓覺起身食個早餐再搞

想請教大家平時係邊度睇高達模型情報？
想知佢黎緊出咩MG

睇連登模型台
反正出MG TR6個時一定暴動

咁乾左後係咪可以上光油？定係其實唔需要㗎？乾左後直接滲線？

Btw 越噴越厚。線坑 會越黎越淺
請自己衝量下

其實就唔洗既，罐噴都係硝基漆，你滲都係用琺瑯油，應該無乜問

搵啲廢件試下先
我中過招

的確，無野比用廢件試更有用

隻pg會唔會偷跑

福利好似暗示今日會有

有得揀 一定唔會揀大林
無得揀既 大張先用大林 例如D特定機大logo
細張用散裝靚野 細張大林柒到唔敢望
當然有B記都係揀返B記先

冇話一定痴咗先磨啵 你到時睇下點方便自己就得 呢啲答唔到你

師兄試唔試吓呢個 我見好似唔錯 利伸未用過

我就睇開頭post google site實用link

下隻eg會出乜，上次隻eg真係

eg 其實出左好多，不過係得隻rx78咁認真咁解

我見好似龍珠，pokemon都有eg

上網睇 都好似淨係得大林同雪焰

有問題想請教點解噴親白色都會起粒 用緊mr color隻ms white 就咁係灰色底灰上面噴

補充返先 我溝開1:2 上網搵過話起粒即係太杰
之後開1:2.5都係起粒

雙星噴罐有d係x20抹得甩
最安全係上層郡士光油

有冇人知葵芳囡囡仲有冇貨？
定係唔同ssp價

好多時係槍頭積油

有冇0.2噴筆入門級介紹？想試玩陰影

入門0.2應該慘過289

我見1999個度post到3月同埋多數係上貨日期
見之前有巴打都會share魂展啲相，唔知呢啲邊度睇到所以先想問下

跟機既仲有evo比較多人買
G-REWORK 應該都唔錯 pm有賣 但唔係好多機有出
通用款我就覺得喵匠同鋼魂唔錯

頭post有類似既解釋，可以參考下

我仲諗緊289定HP-BP
CMCP自己真係用唔著咁勁

見到fake nu有間返左貨
甲7x，武器6x，貴左好多咁
有無ching見有其他地方賣？

289平d
HPBP 我直接買771算

黑鐵色好撚正

靚係靚 但係運費好鬼貴

pmstore 未有

其實我覺得Madworks呢條片值得上頭post

登

咁長 伸手黨邊會睇
唔係伸手黨既自己都會search到

頭post 其實好似做筆記咁，將d 大家覺得實用既野放埋一齊方便大家。
我整合佢既目的主要係方便自己

想問wing zero ew ver ka正價係咪368

正價起碼$499

係咩 之前見福利定唔知邊到賣368 咪良心價

不嬲模型鋪唔跟行建議價賣

哦 即係499係建議零售價

咁咩叫正價？

驚食左炒價姐而家知499係建議零售價就得

同我果隻差咁遠既？
我隻mr color黑好多

mr color 黑鐵好似都有好多隻

參考大公司就啱(如反斗城吉吉)

模型好少炒到傻都高追
無咩人留意個建議價

唔好提鳥 隻黑鐵垃圾到

我用銀加黑自己溝重靚過佢，佢係黑色加d閃粉咁樣，冇金屬感 完全唔知做乜

巴打呢隻係邊隻

佢呢隻係hirm，好似係pb 定乜鬼

我係自己黑溝銀

佢影到好似單角高達咁

自己去睇佢幾yen計返匯率啦
通常7算+唔超過一餐飯錢都ok

就係岩岩係一田見到499..但之前係第一日開賣就見過有368..所以覺得有d confuse邊個先係建議零售價

比例幾多

求鳩其
冇用磅

你話垃圾係指邊隻黑鐵

mr color 28

真心一問 隻decade大家覺得點?

可動我諗都係frs 正常既standard
分色除左黑紋之外應該都還原得七七八八

其實我想問decade 最後個結局係點，tv 版好似好爛

個條坑位都唔係咁易

無尾，原本想留電影版出end 點知原來日本有法例唔比咁做所以無左個尾

唔撚係咁柒呀？！東映班柒頭食左屎？！

咁套電腦版係做咩

400都可以接受嘅，499就有啲......

去search下wf2020冬

有冇巴打砌過madworks nu 套gk
呢個位㩒到底彈返上嚟 係咪邊到唔啱位

正價咪bandai果個囉

大約多啲銀定多啲黑？ 定係2 樣一樣

黑多

好似冇晒240 果隻囡囡

冷烤漆宜家除左modo仲有咩選擇？

今日見到aeon番左啲貨，原理新舊賣正價，on99, 食水食到咁

想問呢到可唔可以講放模型？迫不得已要放

放咩同幾錢

cls ho凍呀巴打
唔想砌鳥

Rg, 同埋，番左幾隻紅迷，unicorn

infinity個板機係無日本槍咁順

係咁

巴打們想請教：
呢盒BD-1 號機，請問係咪參照而家出版緊ge 漫畫版去做的？覺得漫畫版裡面部機好型

依家漫畫係RX-80
呢隻RX-79
個設定有少少唔同

MG 巴巴托斯，因為急放所以平D冇所謂，有意tg@big4_of_fiber

講漏咗全新未砌

收到。

巴打，相裡面部機係你砌的？

ym做緊特價清模型，岩既去尋下寶

係，趁機貼下相

師兄你改左色?
有無盒野既封面，我想入坑砌返一件...病嬌好正

唔係跟左漫畫版咩,可以拉膊頭,隻腳可以拉出,背噴都可以開

想問gm intercept 嗰pb裝備有冇出過水貼?

隻hg個身有啲design都係跟咗game版設計，整體都型仔嘅

更正：原來漫畫BD2,BD3先係RX80
BD1都係RX79, sor我都亂咗

忍唔倒手一次過買兩盒
220蚊一盒真係好抵
馬鞍山模倉仲有貨

我見馬鞍山有吾妻

我唔近
想要吾妻葵芳冇晒

買左呢隻第一隻女

冇改好多
原色

異色

有冇人有 rg perfect strike gundam
係咪有手軟腳軟的通病？

唔差在買多幾盒

就唔strike都有小小 應該同一副模 所以應該都會軟 利伸有strike

噴油痴左條毛上去點搞可以用幾多號砂紙磨佢

繼續自high

正常佢未乾之前要夾走佢再厚噴一層油
乾左只可以用1000磨而且預左磨完重噴

800

素組完仲有好多配件聽日再搞
多謝模倉個靚價幫我突破心理關口
兔仔真係好正

想問下陰影係咪有用噴槍同marker 兩種方法
兩種有咩分別

兔仔世界第一

請問個底座係邊度買?

黑肉唔係好認同

RX80唔係 PaleRider系列咩

真係唔識欣賞呢d所謂陰影

後面

唔打燈 擺有光源囉

正常打燈影相唔使咁重陰影

有啲位其實ok，係啲黑邊蓋唔哂

有冇解決方法諗緊買唔買 rg perfect Strike

NAOKI整到變RX80

又真係RX80造Base Wo

兔女郎
波波唔夠兼智谷大
但有黑絲pat就冇得輸

條裙正面都ok 但上甲麻麻

係下面加blue tack lor 一係就加小小aa膠

似bra

今日公佈果部蒼白騎兵,個膊頭好怪同埋到底個系列有幾多部機

終於完成人生第一隻高達

PaleRider
1號, 陸戰重裝, 宇宙戰+格林
game版回收改成死亡騎士
漫畫回收改成自護版(勇士Beam Saber, 勇士J Beam Machine Gun, Efreet Missile Pod..

2號, 今日PB隻係重裝型, 原型冇咁厚甲
3號, 冇搭載HADES,外型同2號差唔多配色唔同,
使用電熱Lancer, 盾吉大盾
4號, 未現過身

泰坦斯 有用新機做base 生產過

講到黑肉冇咁

屋企無樽，無加膠粒落肉色膠粒，好似撻咗q ，仲有條淺色線

唔通真係要買Gaia 肉色膠水周圍都無貨
有冇其他方法搞搞佢

打到1999，無加膠粒落膠水先啱

我睇左好耐先睇到,唔覺架啦

就算落左膠粒都未必100%無痕，落多左會深色，落少左會淺色
最好就上色

拎上手睇到，好唔舒服

如果用gaia嗰隻會唔會少啲麻煩？我覺得佢啲分色靚，唔係好想噴

素組派
右邊用real touch marker做陰影
會唔會畫蛇添足？

冇咁DRY,幾好

壽屋既囡,肉色就有3-4種唔同深淺
你睇上面兼志谷,兔仔已經係2個極端,
我諗唔上色好難一枝野搞得掂.
利申冇用過GAIA,只用AA膠無縫

好啦，用住無視大法先，真係頂唔順再噴
唔該晒

GAIA果枝野其實係有叫你可以撞D深淺肉色出黎,
不過如果你連原本成型色少少色差都接受唔到,我都唔知呢枝野你接唔接受到

唯有做晒所有無縫，睇埋整體再決定
性誕前分手邊緣，大把時間砌
整完呢隻繼續玩新自護

巴打後面隻腦魔邊度搵？
好想搵返隻

最原始卻係最好用既技巧

屌...早知我都搵個樽咁試
我用左個更原始方法...
用筆地填完再磨
Work就work不過一定要上色

巴打用咩膠水？
白蓋？

果陣撞到佢出好多度都有，而家應該難搵
非官方版呢隻就早兩個月係深水埗，玩具街一間黃店度買，果陣有綠有黃，仲好平（$60）

感謝巴打去深水埗睇下先
雖然我覺得我搵唔到癲起上黎會買料整

要用玻璃樽？我再搵下

核爆式心灰
唯有寄情砌模型
激鳩氣聖誕買埋隻水簾

真腦魔lover
希望你可以順利領養到腦魔

巴打點平衡我本來都諗住套甲唔著上身
搞搞下都係插落背脊算9數

M.S.G MB39

由砌開高達點知越砌越多...

Thx

佢果到好似唔算多貨？

對眼啲特效邊到買

得閒了 追po

有 佢背脊多嘢 腰有啲軟
只可以話好過wing

佢fb影左出黎係咁多就係咁多
買開工具可以去睇下
前面有人問爸爸棒都齊號數。

佢好似賣40(?)

呢度既人問邊度有xyz，我就當佢不問價都肯入課架啦

心掛掛有啲想買把職人堅器

有冇巴打有用

我都整左一支
不過用牙簽一了就了左一大pat出黎
點先可以好似你幅圖咁搽得咁薄
係唔係我果支開得太杰

杰可以加返膠水溝稀啫

砌女之鬼

請問這是素組嗎

今晚到我考

咁需唔需要有咩工具幫手搽落去個件上面
我用牙簽了出黎再撻落去成日裡面會有氣泡

留名

你係撻落去件表面定係對合個面度先

之前既POST都有人介紹瑞士魚嘜

都係3百幾4百蚊SET,睇下岩唔岩

有冇ching玩過呢隻，個設計幾型

無縫左重有條縫仔
D畢地就撻落去條縫上面
會唔會係杰得濟裡面d空氣走唔到

手油神器

裝油果個位會唔會好難洗得乾淨

好正wor

應該唔會啦,洗件咁洗咩都甩

仲未得行去買女，留番盒俾我呀plz

有冇多D角度睇？

水性唔用濕盤好快乾

MetalColor好多都係鋁/銀/鐵色
用埋GlossBlackPrimer都襟刮過ModelColor 少少嘅

左面果格放油,中間放水,右面個c畀你夾廁紙抹筆
應該都係for你超仔細咁細塗用啦,唔會用得好多油

1/20我都油唔掂
1/35真係眼都殘

youtube睇d神人用筆塗畫眼,真係好勁
我都只玩過1/35扭蛋上色,一隻野撚左幾日

自己畫到起哂格

本來唔捨得買模研能者，依家好有衝動買

如果仲有感情，唔好拖啦，拿拿臨追番對方啦
唔好好似我咁而家先黎後悔

買啦

d女人 扑佢一劑 咩事都無
叫返佢買模研能者都仲得

中間隔咗個白鴿眼老豆，拖咗2年幾好攰
都係砌女好，我叫佢企就企 坐就坐

老子巴你買代理定自己淘

你同佢定老豆拍拖？
真心ga，仲鍾意對方既話你分左手就真係好痛ga

更係代理，送埋上門包安裝

可以用錢解決既問題我係唔會晒自己時間黎搞

我同佢拍，佢同我+老豆拍
我又唔肯讓步，佢又唔肯改
死局喎

等出糧去望下
之後等新年換埋個泵就齊set

我自己覺得
如果你好愛好愛一個人，呢個唔係叫讓步，而係接受對方既不足
呢個當然唔係你一個人既問題，對方都要相應回應既

係我玩龍桃，任屌
因為呢隻真係玩自己，賣唔出就自己玩。
難砌就更啦，好多位做無縫都幾麻煩。
浮雕位遮蓋或者筆塗唔到，所以最後簡刷邊。 最麻煩係要用珐瑯漆上多層。
黑色都易搞，其他色就煩啦

想問下咁多位巴打，邊度重有Bandai Star Wars 1/12要砌果d人物模型賣

英門千里達見過

可能人地畫對月女洗左幾十次重畫冇影埋你睇遮

奇趣

係電腦畫 易好多
有得Undo

奇趣天地，反狗城，吉吉島都有見過可以搵下

買幾千蚊工具黎做無縫係咪痴撚左線

隔離白色支野點用？
落完膠水，吱晒啲膠出嚟，之後對住噴？真係快乾好多？

美甲吸粉塵都出動埋
見到david仔又有想買既衝動

噴完秒乾，10 秒左右就乾晒

一開燈見到d 粉亂鳩咁飛就好不安

個吸塵幾多錢？？

人地比，好似淘寶野黎，百零蚊

枝嘢有冇味
好多地方都唔ship

新手求賜教

打燈透左d 透明藍落頭髮好正

你班鹹濕仔快啲狗衝去買
我山積咗好多盒
囡囡留返俾你地J

幾好，啲粉塵周圍好易打乞痴，鼻敏感人士好煩

買邊盒好

利申：未砌過女、鹹濕仔

無味我就唔洗開抽風啦

不過唔算難頂，同埋好快散

我記得pm 同模倉都有大量，因為用呢隻膠水畢地既人唔多

做乜咁懶唔補色

女黎講，得VFG同膠街架岩

補咗好多啦, 隻嘢癡線勁多細線要上色, 點搞
重點係隻嘢都唔係我嘅

手油

得頭髮我做咗無縫噴咗之外其他都係手油

吾妻楓同蒼衣忍者

呢隻野真係痴線既，果陣補到我喊

買曬

放多個before and after證明我有補色㗎

今晚放工去買

咁好野拎得起個面具既

攞到不過好易跌

原來咁多野要補色
有諗過買

今晚去買唔知仲有冇

好似冇島田

其實補色好少事

但好似要4舊

旋轉都有嘅

咩玩龍桃

之前明眼人好平
不過我一隻都冇買

我全都要

多謝咁多位巴打解答先，就算明眼人齊款連入去舖頭既都覺得整臭自己

都算正常價，有黑色版好似仲靚

黑版我保証你買完後悔

衰咩?

黑到無detail，一pet 野咁

太多選擇😂😂😂
曲面其實好難用銼 海線砂紙好啲
係咪唔洗用set 呢(?)

高手

6.1

男人老狗，冇咗咪搵過，搵唔到咪搵唔到
後咩悔姐，做男人就瀟灑d啦 婆婆媽媽咁

d女乜都唔做都大把厹埋身，理撚得佢咩

請問如果用打磨膏磨到反光

應該噴咩做保護好

巴打你整得好型
請問胸口d 機鎗、導彈口的銀色係分件還是上色的？同埋d 藍色係咪重新上色的？我好想買呢部，但小弟唔識上色，驚砌完就咁一pat 藍色物體。

BD-1 我愛死呢部機，細細個打SS，俾佢禁住砌，到最後劇情 BD-1 故障撤退，我就俾佢打到跪底 (可以打到佢撤退，但非常之難)，自此之後就愛上佢了

搵塊布上模型臘

RX 系列唔係高達專用咩? 而家好似咩機都用得

唔關模型事，所以唔放link

果套咁既shf 真係見到褔利到底有幾咁無奈

屎波工具多嘛
其實好睇你玩開咩多,你砌高達就可能少d曲面多直面,砌女同車飛機就會相對地多d曲面.gk既樹脂又好似硬過普通模型膠,用銼好過用砂紙打磨.睇岩黎買應該ok既,如果唔太雜食其實唔洗買咁多野.
銼本身個定位有d似用係手指砂紙入唔到去既位做打磨,例如開完3mm窿你想磨入面就要出動圓銼.曲面好多時都係普通砂紙/海綿好d.
當然你有技術耐心既用水磨砂紙剪大剪細貼圓形打磨器平面打磨器都可以取代既
如果有錢身痕就去pm睇下啦

RX冇記錯係指D試作機代號
唔一定係GUNDAM
RX-75 係太空坦克
RX-76 係鐵球
RX-77係雷射大炮

瑞華行: 想要PG2.0, 你要幾多隻就同我食幾多SET

素組 膠色

MG 巴巴托斯 見到最平幾錢

RX-81都唔係高達

勁仆街，逼人食骨，shf 其實係咪覺得會有好多人狗衝，CLS咁都出

心口機槍 導彈分哂件，上色唔難
藍色我用返hobby 出個隻BD 專用色xug07 xug08
呢隻我係噴筆噴嘅

我都好鐘意BD1,型到

SHF 好多都唔錯
問題係國產動畫本身都冇人睇

學到野
梳 新手冇料多問題

rg戰神渣古提早左

1月23日

b社奶共之作
同好多支那game,動畫合作出膠
所以我唔撚買b社d野

幾好喎，見完想買番個

其實GOODSMILE 都有合作
而且係上海開左個STUDIO請左一班人做原型

用邊隻膠水溶到d膠咁勁

係喎，大把機型用RX，柒左

哇... 唔上色真係一般般

請問呢d 色可唔可以筆塗？

唔好拎第2間廠黎比,一定有人聽完仲嬲

其實壽屋係支那開廠，金型，技術，QC 同錢流左過去算唔算係奶共

全部模型膠水都係溶膠
你對應返膠水係ABS/PS定萬用
浸耐D就得

各位巴打，模倉仲有無女剩？等收工去

我枝雙星ABS膠水
用過一次
擺咗一年, 枝膠水自己變黃

大陸牌子，叫龍桃子
我記得幾年前見人直播砌，連手鑽都要拎出黎先砌到

個背包噴番黑色好d

等新版2/3出先一之過噴

正常，玩具同波鞋一樣，焗要食骨
ps5都係啦，之前都有講過焗要食tlou2

2號同3號機唔係出左啦咩

邊間先？
tko 頭先都仲有d，不過唔知係咪你要既

做生意同支那做係人地既事,奶唔奶自己判斷
但我就比較少見同完支那做生意既死貨迫人食囉

其實我覺得死神（bamdie 都係）好蝦人砌
成隻都係黑媽媽，要整得靚都唔易

講G模會俾人屌

佢係抄MG定邊隻
好似型好多，唔講以為裝咗改件

龍桃子係咪比人收咗皮

迫鋪頭食死貨應該係睡橫巷問題多過bamdie 問題

兩個都仆街

我要RX-80版

TKO太遠了
如果SSP無咁我就唔去了

好似是

但其實佢都唔係照抄MG模
全部都唔同既，仲型好多，刻線多咁多

我第一次睇以為龍桃子=ver ka d fd

咁難d啦我想佢出gto版吉姆，佢都係咁出msv果d

油性油嚟 ,可以嘅

出隻FA BD1嚟先啦

殺肉都砌到90%

唔該巴打

幾時先到紅勇士

好似佢咁？

唔識影相btw我覺得我嗰背多分

啲銀色我唔洗另外搵琺瑯油去乾掃已經好正

唔啱聽嘅說話想唔想聽？

背多fun 係正常，因為個背遮左九成你改色既位，變左同原本差唔多，咁對視覺既衝擊自然無咁大

而其實我覺得你個配色無問題呀

SSP模倉好多女，買邊款好，新手

大波嗰款

小朋友先做選擇

我屌

問自己條J,條J硬左就買

模倉特價係全線
定指定分店？

全線

駁唔到

第一次試乾掃
鳩黎，傷眼

買支modo機娘色直接大風大油噴鳩佢

灣仔模倉入手
幾日前先買左隻拉尼亞 DX
都未開始砌今日就忍唔到手又入多隻
聖誕可以慢慢玩lu

呢隻野比我感覺總係有d痴女feel

蒼衣正啊

點解唔全身黃骨

咪比d on9 老點用膠水溶，幾廿蚊黎溶果少少真係錢多

有少少物理邏輯都知可以用天拿水+溶膠=膠水

壽屋果d都唔算咩技術la
基本上d 3d cad檔都係大陸人畫
好似長谷川d野都係揾小號手畫同啤

好正啊

可以la福姑門口果隻都係好似噴消光，同沫漬已經唔差la, 係冇用水貼lo

硬係覺得忍者蒼衣差咁啲

唔係要買埋另一隻先可以合晒d甲

得
但臭好多

3隻色我反而最鍾意蒼衣
佢個配色好夏日feel

以為天拿水 加 膠框 已經可以變膠水

作為md 系列既玩家，見到好多巴打入坑

咁就講下呢四隻忍者

影衣，基本上就係限定版既朱羅忍者弓兵，佢就連入面本說明書都係原裝果本，隻野既分別只係d 件改左色，好唔好睇見仁見智。日本係限定香港係行貨任買，岩岩出果陣日本癲到hkd2000蚊一對

不過弓兵有送一個限定既壽屋支架，果係呢舊野我覺得都值成舊水

去到另外果隻蒼衣，其實都係改色版，不過d 頭髮就有改左件 (姐係九尾其中一快頭髮件)，同埋多左set 肉色腳

不過呢對對肉色腳好似有d 問題

前排都見有巴打有呢個問題，不過而就唔知仲換唔換到

總之都係果句，二百幾蚊真係好抵屌

模型舖會不會有? 真心不識求教

去五金同佢講要樽天拿水囉

原來真係淨浸天拿水就得
在公司溶返一兩樽

不過要記得，用幾多浸幾多，因為去到耐d "膠水"係會乾既

有冇人知壽屋d機戰舊模型係咪絕版唔會再出

係，果然69 好齊而家執左都唔知去邊到搵

好似係acetone黎 即係洗甲水

砌完左都仲係高低膊高低腰 唔知係咪個骨架砌得唔好

我嗰隻都好似係咁
擺pose掩飾吓

會好柒不了

我覺得係超新星前身

入咗盒愛花 有特典Code
有冇人要 冇玩隻Game

以為係我技術問題 因為以前都係砌下d rg hg..n年冇砌一砌就砌呢隻mg

條腰都擺唔正
緊係高低膊

腰油壓管果度明顯左右唔平衡wor

其實我都發覺呢個問題但好難拆番出黎

請問元朗邊到有AV油買？
要有埋底灰既

b社真係惡
福利個哪吒張相del左

買咗吾妻
入面張特典卡有咩用
for game

睡橫行惡啫

一隻2018年嘅電話game

隻驚仲係度架剛剛先更新完
係張code過左期

異色版正好多，搞到我想入坑砌第一件女..
想問SSP 模倉係咪有依D買?
其實依D機娘係動畫出過? 定係原創野黎?

a字頭女神裝置(a1 a2)>aga隻game既ip黎
其他女神裝置就原創
周圍都有,不過全線模倉都特價

元朗國有無得買？

一兩日冇上嚟睇啫 爆post 新post仲要推到十鳩幾頁

以前一兩日都無人講野其實仲恐怖

屌...我以後對砌女有陰影
一噴就爆膠

噴補土呀
冇補土一定爆
而且要大壓乾噴

岩岩考完試，成份卷都唔識做，又可以砌埋隻wing

元朗好似無鋪頭賣av油

知唔知最近邊到有

說明書咪寫左噴油有機會爆壽屋官網寫埋點噴abs膠

有冇邊隻刻線膠帶好用

屯門長頸鹿可能有，但好似得細枝，pm store 或者ym就大細枝都有，唔係就Carousell

乾噴係點？
我照開1:3然後多幾層layer?
定係倒轉開濃啲然後噴少幾層？

有冇人會用白底灰代替白色油？

對唔住囉無睇官網

噴油會爆，唔係掛，咁薄？

咁去屯門搵搵
唔想下下出九龍

之前隻高達就咁用白色灰

仲諗住買噴罐噴

好多ABS POM膠,直接用油性會GG
PS好似冇講會出事,

我想懶d

POM應該上唔到色
一刮就甩

咩料? 大陸野?

近排好似又多左人入囡囡坑?

簡單d講就削椿,噴底灰,薄噴,油唔好開得太稀

屯門果間去左幾次都買唔岩，av油想多選擇出pm,ym會好啲

係大陸野,禁斷魔改

油mg對眼多 邊隻面相筆好 見而家godhand又出埋一份 好無用

做好基本無縫，個大髀真係好撚正

淺井真紀世界第一

我前排訂左隻創彩少女庭園
因為我勁鍾意個畫師
咁趁未有貨咪買兩隻試玩先
所以砌女黎講我係完全由零開始

轉下口味即買即啪，搵機會再噴
除左pc件多啲，講唔出其他缺點超良心

越諗越覺得暈限隻飛行老虎都應該幾正

買咗，原本打算玩埋隻新自護先
睇完想插隊砌咗呢隻先，佢道歉一定好有誠意
對腳

開濃d 1:1.5-2 用2.5-3kg 噴

佢個胸真係做得好靚

所有件都要咁做？定係剩係肉色件？

紅圈以外果d板件係咪普通噴就得？

得啦，整埋隻蒼衣就砌佢
第一次砌女，好多野要執

仲有隻AK牌子
都系出面先多選擇？

好似有啲重手

係正！個模唔錯

有隻陸戰 想買埋老虎同ez8

Btw 跪求呢條link擺頭post

ABS 唔可以重手係常識黎既大佬

我屌你個老味
手鑽咁易斷嘅 新買 鑽兩個洞就斷

咁POM呢

鑽係要輕力鑽
大力鑽唔係爆件 就斷咀

比例好，分件好
係無最新出既咁高可動，不過都夠用

應該係著唔到色

仲有陸吉都好正

之前有巴打介紹既噴煙地台幾好玩

好適合幫心口塊布變see through

金屬底漆有無幫助

金屬底漆用乜稀釋先

不過講多樣，ABS 件用gaia t13 會爆，小心d

POM 係而家壽屋會拎黎代替PC 件，可以噴。

只玩水性亞加力（AV）
應該冇咁易爆啩？

你用水性就乜件都無問題

其實原則上水性油應該係最唔傷件既顏料
但係亦係最易刮甩既

仿hirm,其實幾吸引

屌...新手點會咁快知咁多
B社果啲9成幾鳩黎都得嘛

第一隻噴嘅女女RIP
突然學左好多野
只能講下隻會更好

B大有一段時期勁多ABS關節

已訂 我覺得幾靚

唉屌 剪件啪一聲飛走咗，搵唔返

唔開心到成晚訓唔著

經一事長一智 好在百幾銀

咁點算

補返佢磨完再噴過

用隻食指扶一扶喔巴打

巴打

等評測先

算啦，唔中伏唔會學到野
條女快手搞掂左佢再返去整鐵球

你鑽乜嘢

間條底褲
鹹濕仔

下次應該自己由零開始雕女
咁樣就一定唔會爆膠

理論上係咁
其實有層灰係到隔一隔已經冇咩問題

已經諗緊以後噴abs件用MR新水性再上層冷烤漆個問題係冇咩肉色

咁快咩牌子

條夾口

噴射器 裝補品

唔記得咩牌子 今晚補圖

本身以為浸膠水好多巴打都識 見有咁多新入坑既巴打我就直接打埋入頭POST算

比例大約係幾多？下隻女想試

想學下刻線，有咩要工具要準備或者刻刀推介

刻刀應該係bmc 首選？不過周圍都無貨，
次選mad,用緊，我覺得無乜問題，不過無試過其他牌子，留返俾其他巴打講
另外刻線膠紙，最好準備唔同size
利申玩咗幾個月，暫時係識咁多

想問下水貼膠水係咪唔係必須，我見有啲片唔用淨係用軟化劑都得

睇張水貼既質素 有D好垃圾無痴力 就要用到藍蓋
綠蓋多數大張少少我先用
買定呢兩支居家必備良藥 實無死人 或者直接一支田宮

咁水貼膠水應該買藍蓋定黃蓋好
同埋係咪先落膠水，再用軟化劑滲個邊

你上youtube打水貼軟化 有個人叫ray有拍教學
排除左佢係大陸仔外 我覺得佢講解得幾好 link我就廢事貼

當你噴完消光裝裝下發現d 水貼甩你就後悔之前點解咁懶唔落set

無，我自己都係估估下，唔夠未先再加

學野我就唔分國界，佢D片既學習性的確唔錯。(佢自己整模型果D就勁Chor，雖然成品真係超勁)

大陸版n marker
整整下模型無啦啦食炸雞

搵到，THX

其實教學片黎講nyc 都唔錯

個次序應該係水貼-->水貼膠水-->抹乾佢-->水貼軟化-->抹乾-->消光/光油

有睇nyc

有睇 雖然佢唔係大神級 好岩啲初同中級嘅玩家睇

落左水貼軟化劑就唔好搞張水貼，因為張水貼會變到好脆弱，掂下都散

課金大師

d 教學勝在快而準，唔會講太多無謂嘢
開箱片講埋機體設定都好睇

我廢柴級，睇佢已經好夠

你唔好扮野 你有份同我夾plan

邊邊多餘嘅軟化劑唔使印乾

我都係睇佢之後入坑

咩plan？有無初戀plan

你要睇你用果隻會唔會乾左有白化，我自己用開果隻就唔會，正常由佢乾就算

刻線必備推刀, 輔助帶 同 AA膠/ 液態補土 (出界用)
另外我個人推薦Mad刻線神器 刻平行線冇得頂

新手建議試左加深原有刻線先
熟習下推刀 先玩加新刻線

自從玩左刻線之後就中左毒
每一隻都要刻下先心安

呢舊野真心好用

講真MAD D打手多到痴線 唔係用自己用過都係信一半就算

多謝你$99

100蚊一支粗用應該無投訴嘅
窮撚買唔起bmc,
有錢都換水簾
個刻線神器我唔識用，刻c面ok,
平行線我用圓規，輕輕力扯條線再痴膠紙

推刀我用過bmc futec mad
bmc真係贏十條街 但超級難買
之前跌斷左支0.15 唯有買mad屌住先

刻線神器可以用嚟削c面, 刻平行線同整凹坑
真心覺得極好用

刻線膠紙推薦用DSPIAE，有刻度，最啱手殘

巴打用邊款軟化劑
都係印少少喺個邊度就唔需要再理佢

有無師兄知道邊度齊爸爸棒？行過福利同模倉都淨係得番啲1500

上星期見到模型先生好似有齊

Oh，唔該哂巴打收工去望望先

想問超。聲波機有冇推薦？
e 家用緊d 垃圾洗眼鏡概
想要個大d 可以一次過掉晒d 件落去洗
又有個篩概

setter（水貼膠水 可以貼水貼之前點定

點咗 softer (軟化劑) 基本唔可以再郁 會爛貼

梁國雄議員.jpg
btw thx

pm 好似有晒

YM都齊

個效果唔錯，呃到下人

新果隻文奈個樣都好邪神
換左メイ好似好d

係咪因為may姐冇表情易整d

唔該哂巴打但唔知點解唔係咁想去ym

May姐個樣高質好多
新文奈同舊文奈應該一樣模
但件衫係幾正

係咪rg unicorn黎？

上次去pm都齊

睇下邊間黃店就腳就去啦

唔洗稀釋

頭post 想加個位比大家拎d 作品貼下堂 純for留念唔係分高低
有無人玩?
(不過要有心理準備會比人cap左拎去笑)

等睇全版都係女
推人落火坑

到時更係分區啦

可以整個係唔怕畀人笑既參展區，
另外一區就係實驗區，畀怕畀人cap去笑，打多兩句技巧分享咁，整柒左當教學實驗品咁咪ok

冇咩所謂啦 笑咪笑
放出黎都係想同人分享下自己作品

Po 斷手斷腳碎關節圖

我諗下google site可以做到咩地步先

落左咩野先會爆膠都係好好既分享黎

話9知佢，我又唔係去比賽

呢度d 巴打好相與咋
fb 班打靶仔把口臭過坑渠

隻格蘭部飛機個膊頭個位今日塞到斷左樁

O18條樁得2MM幼都要整個龜頭都算
M34仲要整個超緊陰道同子宮裝住
個龜頭入到一半卡住左已經feel到唔對路
一抽返出黎龜頭斷撚左
鑽返個龜頭出黎之後，再試插多次
今次插到2/3，諗住比多D力水塞入去
點尻知條樁白化彎撚左，見到斷左一半
整另一隻時我發現根本冇左個龜頭就咁I字樁都好實

上FB屌佢地老母

真點砌女之鬼

有冇例子睇下？

唔知可唔可以咁做
整個google form投稿
data gen個表單出黎
然後開一頁係show個表單

cls, youtube見人膠貼都落軟化劑

真係有用咩

隻文奈多出黎d件全部都係菖蒲既？
咁可能要買隻菖蒲玩

想見識下

真數一數二嫌三嫌四
總之件野唔係自己既就唔完美

對住人地件全塗裝，好明顯打埋陰影既野話好明顯係素組
柒左又唔認

壽屋既fb gp好和平,大家都好有愛

其實軍模谷都係
係高達模型果班

我睇呢啲睇到勁想雕條女出黎噴

就雕佢老尾

有冇gp名 想睇下

wix 好似無得set中文字型
不過介面易用

我試緊可唔可以比外人直接UPLOAD相上去

琴日上左pm，齊嘅。同日福利就得返爸爸硬棒1500
pm店員同顧客都好熱心分享感想同意見，都幾好
福利ympm應該佢最平，雖然只係幾蚊嘅分別

我成日上PＭ Ｒ水吹 老闆真心好人

到時變左真係整GK
唔係隔離post果啲成品

佢講得好，好有層次，清楚易明

大神個啲另計啦，韓國，美國個啲改得太勁，係另一個境界

岩岩試左野,
可以用google form畀人upload相,
可限制file type同size
up完會開個file存放係google drive
然後google form既答案可以gen個excel 出黎,列同欄可以自己再set,
不過未研究到有冇方法係貼張相出黎而唔係畀相既link

其實係咪 600 夠做？
其他個啲用 3m 就夠？

3m其實唔好用
裝落David 365轉兩轉就收皮

海綿唔知點解係易收皮d?
好似隻隻都係咁

巴打你加油，我而家試左一係好似壽屋咁，連個TWITTER 去個SITE到再轉推D文出黎

你畀人google drive,你個drive會有容量問題
你個方法比較理想既方法真係用twitter第3方既圖床,
作一個tag係for你呢樣野,
再係google site嵌入網頁內容,整一個窗口係show呢個tag 既search result,唔洗用你時間,自動拉哂上去
缺點係人地貼咸野用呢個tag你係控制唔到

試下爸爸棒，佢軟版應該可以當海棉用
pm老闆話好過3M好多

我有軟版呀,4000拋光用,只可以取代部份功能,唔可以完全取代海綿
想摺埋磨幼d柱已經唔得,入面夾層都係硬膠黎

軟棒都係細號數
我買左600 1000平時用咋

post上連登再轉link咪得

點解x22咁難買
睇完教學想試玩蝕刻片
行左皆旺同洗衣街都無

旺角邊到仲有

Tamiya 81522 Acrylic Mini X-22 Clear?
行遠少少去油麻地代理睇下

Up 上lihkg 回post 再copy img link

想要琺瑯油當膠水痴咋
係咪姐係呢間

冇錯

要人手搞貼link就好易變左有篩選
我同意要任人up既

咁惟有佢開個dummy google drive，有10gb，應該都唔易爆既

手關節要磨幾多先唔會刮油？？？

我見平先拎嚟試玩咋...

POM應該水性油性都會甩

講起啲模型片，有無巴打睇過 onesixomg，睇佢 10 分鐘嘅片，有九分半都離題同講廢話咁

唔知有無人咁覺得

真紀神既body 已經留左位比你上色唔刮漆

依隻咁癲有埋假鳩

我買咗模倉隻吾妻楓果隻洗唔洗磨？？？

新果隻都有鳩

唔洗，不過把刀就要小心d

新果隻應該算係真鳩

呢隻係第一隻？邊度仲有得買

第一次訂港魂
佢地送貨會唔會送到上門口

冇人就放係管理處?

依隻係咪好多水貼要貼？

係，不過正常無人要第二日再送

真係唔知,好冷門
你去hobbymart睇下,代理黎

係

Hobby mart 早兩日見仲有一盒 好似賣568 DX版

好想買10.1，唔知要等到幾時再販

無，得dx parts

一陣睇下

早幾個月行奇趣地獄槍同炮兵係死貨黎

邊間?

岩岩去左模型先生，老細話未返貨可能要聽日先有

見人自製抽氣箱，放兩塊斜板話咩負壓
想知咩原理

Build diver 女忍者賣199算唔算貴

依家轉左順豐，用app可以改去自提點，如果你驚屋企冇人

想問av油 用 藍蓋手油得唔得會唔會太稀
定要買返白蓋

因為個風扇喺入風，所以抽風時（夠風壓嘅話），板後面嘅空間唔大，會造成負壓。同時個氣流會更加有系統咁走，唔似open area咁有turbulence.

有錯請指正

加多少少買壽屋忍者唔好

藍蓋手油我覺得好稀好難上色，唔知關唔關我無用primer打底事

咩app

有冇教學 我見p bandai 自己資料果到
冇得揀自提點
你講app係 p bandai 定順豐app?

有冇花生list

順豐apps
你用P笨個電話登入
佢出貨之後就揀到
應該係咁

PREPARING TO SHIP
即係未出貨啦屌

唔關事
同樣藍蓋既金屬色 白色遮蓋力同附著力已經係兩個極端世界，要睇餸食飯。

我見有啲刻線刀都筆刀差唔多，驚買錯

星期一去ssp再睇

返intern返到懷疑人生(2)

#14 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

係，好似抽油煙機有塊擋版咁。整左流吸力強勁d。

即係？？？

我自己都有用藍蓋手油，有時稀啲我覺得重易控制，最多油多幾浸。

即係
藍蓋會否好稀？ > 係，但當中唔同色都有唔同表現金屬色好厚流唔郁，白色好水汪汪。
係咪可以手油？> 係 不過有少少唔同方法咁，可以睇頭post av油手油教學有寫過大概。

有生之年都想整一隻

屌

500-600個工時

blutack又係時候出動

無用嫁，成條柱縮左0.0幾mm

mg 沙鴨比 砌唔砌得過

慘

呢個channel有製作過程

有無人有AV油 既顏色no.

呢隻d 色好單調，所以做齊無縫磨好左個本體先

再補多張

我想知依家深水埗模倉嗰啲特價囡囡仲有無貨，想去買黎入坑

塊紗布可以拎走？
買咗未開

有冇人等緊pg rx78

未睇
好彩買dx 版

想問下砌車既師兄用咩布黎拋光?
啱啱2000>2500>粗目>幼目>仕上, 用普通眼鏡布
雖然做到個面係幾令但係有D花痕
應該用埋3 4 5000 先用compound, 定係我塊布唔得呢

想問下係浸件自製膠水定就咁膠水/aa膠做無縫?

好似話用天拿水就得，但係我未試，搵唔到啱用嘅玻璃樽

邊到會有淫紋水貼買

modo鏡面銀噴到霧面咩原因

佢total 有四對波

光油填痕，講完

上carousell訂咗PGU
會唔會有d仆街cut預訂單迫你食炒

最多用埋3000再上唔大作用 不過呢樣睇你幾好心機
反而怕你用砂紙嗰時唔小心大力咗 真係輕輕掂住郁到就得 同埋砂紙磨嘅時候最好開盤水不斷濕住咁磨
之後記得索乾晒先落compound 通常花痕都係用砂紙嗰時出事 用咩布我覺得唔大影響

carousell

善意提醒，黃色件改用啡色滲線，出到兩個次元黎

咁可能真係我2000個陣太大力 下次輕手D先

信和同現時點都有舖
應該冇伏掛

咁都好啲

深啡？

砌eg求鬼其真係幾過癮

其實就應該唔會走你數既，但係係咪第一批貨就難講

本身想買叮噹，但係係叮噹藥水個造型有d 呆

做吓舊化戰損

手頭冇啡 用紅你覺得如何？

笑笑口但係成身傷

啱啱check 咗件，好pink
聽晚砌，聽日支天拿水浸膠先

今個月好似22號先開始出貨，冇收到email咩

真素組

無你地咁好心機無縫磨

路過分享最新作品

你地砌完，啲盒會點樣處置
愈買愈多，就快無位擺

試下最後一層之前，用2000平整一次先
跟住再濕噴最後一次
咁你抛光之前應該比較平滑
就唔會好大力

可唔可以影下個心口
我記得你心口都改黎

我學呢個

買D家私畀佢玩嘛

個黑底唔夠令

好方法
有位可以再繼續買

福箱好開心

其實係睡房噴硝基油會唔會對身體有影響

其實幾得意
普通版180蚊真係好抵屌

身體太奇怪

想俾佢著衫都係怪

我本身都想買

但我諗諗下都係唔入fag 坑

淨係砌女神裝置

上上一隻

好多人拎佢同初音黎殺肉,換下半身就變左水手服JK

無咩點買場境

砌左廿幾隻

唔知自己仲想唔想繼續

好似無咩新野再發揮

綾香與精靈

我覺得好好呀，其實可以玩多d

我twitter follow左個日本仔日日係度擺素體影相作加d 對話，講故事好似四格漫畫咁已經好有趣

我都買咗隻 eg rx78俾我10歲嘅堂細佬 導佢入坑

件衫着到好大包米咁

有冇巴打試過金角上琺瑯油擦金邊？

呢度d巴打個個玩女都有衫
邊度有得買的

有就一定架啦，抽得幾多得幾多
成日聞住訓一定出事

咁係咪應該買個抽風力大D既抽風箱
同埋噴油個位係床頭附近係咪都幾大鑊

利申 乜都未買 諗緊應唔應該玩噴塗

黑底已經可以照鏡

有冇慢慢乾噴？

我買個d 係黏土人衫

無計

唔夠修身

想買日本人整既又無渠道

有渠道，貴到你痴線姐

無咁強功力

得閒影幾張過下癮先

btw 發現好多人都識砌識改女女

日本人整本身貴

再加運費更貴

我見過日本人有開專賣機娘衫既店

上水貼個感覺真係好治癒

學生妹呀學生妹

幾正

唔好俾佢呃到

素組相放過出黎

係鄉下油膩豆泥妹黎

整到個封面咁都呃我唔到的

a zone既衫好似岩用
future formula見過有d貨

自己車，整定皮裙等九尾
利申9up,只係學過兩堂

出貨啦？

你地噴GK件有無用GK專用底灰

香港地可以室外噴既仲洗乜問

d 19 工作平台唔噴油都唔知有咩用

搵1/12的衫就啱用

都話係油膩阿嬸

係味試模先咁油明明平時都無咁明顯
Btw消光解決到既問題就唔係問題

壽屋d 素組官圖不嬲都神級，呢次發哂神經

正常人都知影玩具唔可以開flash

咁樣有咩用，已經破壞咗個盒
砌完入盒不如唔好砌

買個細透明盒算啦，又睇到部機

好多人話冇位，其實你想儲盒咪拆平佢
部機用掛牆/吊櫃已經得

土地問題啦
下下砌完又買盒
那有位

尾個兩句咪有解決方法
你自問有冇咁做先？

如果有咁做都無晒位，應該考慮賣咁d先再買

去D整指甲既應該有

唔知點解
用左infinity之後個感覺好似慳油左
之前用支sparkmax 好似噴極都唔上色咁
明明都係同一個pump同一個氣壓

國王的新衣

我研究緊霧化形既粒子大細會唔會影響到
呢啲surface physics 應該真係有學術研究
唔會好難搵

包租婆唔俾釘牆、上手話佢係驗屍官，唔敢亂嚟
邊個唔想住大屋，有個300呎工作室，有嘅我乜都唔搞淨儲埋個吉盒啦
有頭髮邊個想做廁哥

同問。

未砌過壽屋囡囡，其實係咪配件通用，買多隻就多啲配搭咋？
想買影弓兵，好平呀。

會唔會係口徑問題，大口徑就會出多啲油？

大佬，唔一定要釘牆嫁嘛

基本都係3mm

土地問題。要輪住display就要有系統咁收埋，大把人有山積等住清。
我先岩岩接收左個fd幾部舊mg, 唔太鐘意但想練下手，都係諗住砌完整個棺材畀佢等殺肉用

都有可能
搞笑既係infinity係0.15同0.4，支sparkmax係0.3
無得直接compare
我覺得平時開油份量用inifnity噴完會有剩
過幾日搵個量杯度下做下實驗先知

我用infinity 0.2 ，發覺同大陸槍0.2比，洗筆噴水時，個cone （燈光底下見到噴油出黎個型狀係cone) 係細個啲，唔知係咪大陸槍話0. 2實際冇咁準。

唔該晒老子吧，下晝出城睇睇仲有冇影弓。

通用

但裝備我大部分都係唔用

有好多盒，琴日買左

你有無覺得油量有無大轉變？
因為本身開左支底灰擺左係度
用infinity 0.4噴落一次就噴得哂仲有剩
sparkmax 要落一次再多少少先得

唔該晒巴打。
即係入坑都唔怕之後要買配件送素體。

正，按計劃下晝出ssp 搵囡

講真，有覺得啲油襟噴咗。
我一直覺得係因為個cone 細咗，集中咗，就冇咁浪費。我噴AV 油，好少開大噴。
試過一兩次大噴黑灰，啲底灰都去得快，不過大噴就冇太大感覺用少咗油。

新仔留名
想請問下各位大佬 唔見咗件
想買一條條嘅水晶土 但想問下香港邊度有

用咗infinity之後 我人都靚咗 透氣仲順咗tim ah

講笑 應該係因為個霧化細緻咗 變相好附着啲

自由樹脂？PM啦。

利申：PM 無薪打手

自由樹脂係aeon十二蚊店都有

屌，我以後唔撚打潮文

btw d肉係唔係用天拿水加膠痴埋佢再磨砂紙？
我唔噴油既話會唔會成件白晒？

定係你地通常都會噴油？
會用邊隻？
我驚同塊面唔同色

唔拍埋一齊睇唔出

而且照下塊鏡你睇下個身同你塊面有冇色差先

我諗住噴呀，盡量夾色囉。反正現實啲囡囡塊面同頸都係唔同色。

模型倉翻咗wing

咁我買肉色先
邊隻肉色靚？

成set買曬

模型倉番左ver ka..差唔多2點話開賣 2點過少少已經話賣哂

咩野成set買晒

模倉癲到連volks d 野都返到

邊間先

葵芳 深水埗同馬鞍山 頭先行開灣仔就話未知幾點番貨

好彩冇出去

買咗吾妻

見到，隻野質素點？巴哈有人話開模好差，但係幾靚，有啲衝動想上網買齊一set

想買水龍

最後一隻了...今年

識唔識砌機械人首辦/廿年前以上ge舊模模型?
兩樣都搞得掂砌volks就無問題

e7 ft 1 2 3 4 5
modo 膚色 11 13 14 16 17
gaia 51-54
仲有可以用熒光/透明橙色粉紅色打影

用infinity噴灰

有咩問題？

哇頂未試過
似唔似強國老翻模型？對唔啱位，要剪柱，要膠水痴死之類？

唔只,係老翻模型再難幾倍
老翻模型起碼都可以素組砌起隻野,但volks你唔用膠紙痴住先基本上係連素組都做唔到
所有柱位都係假,拍埋9成唔岩位,重有d轉窿曠孔補夾口e d係基本
以上問題唔係小部份,係成隻都係~~
當然重有好多你意想不到問題等發掘

應該要拎黎噴冷烤漆
一個唔小心就可以換支新

sorry ching禁錯負皮

掂！！靚

睇佢fb 將軍澳定馬鞍山6分鐘比人掃哂

而家連模型都係第一時間買
就算再返都做唔到第一日個價

而家d模型好似都好少遲買平幾舊

...... 明明係買影弓架，點解變咗蒼衣？

年度大作pg rx78應該會腥風血雨
唔玩咁大隻可以隔岸觀火

唔急玩，實買到

Mgex unicorn

Same here

比你地日loop夜loop又整多左件

我見carousell有人放成set過埋個電動打磨鑽心諗老子巴其實可以開舖做美甲

220用黎殺肉都抵

貪佢比影衣多對肉色手腳同埋條馬尾靚啲
不過隻色要搞搞佢

岩岩開始玩刻線 想開始學埋玩下改做 想問下巴打們 我玩加細節呢d 最大路應該係準備咩厚度既膠板 同埋邊間會比較齊同平d

順便問，番模用原子灰好定其他補土好

跟手問埋想試銳化要買邊款
砌1：144

用唔到嘅

唔是咁直接的

已經砌完

武裝什麼的全部放棄

當我無問過

原子灰好難填滿個模

終於都砌隻wing

要回一回氣玩下素組

想問下個頭係邊款?

啲水貼痴完唔實，成日甩，點搞

炮手

落水貼軟化

落左都甩

原子灰，ab補土同uv補土比較

想唔甩唔係軟化係要setter(郡士藍蓋）

到而家都仲搶緊

應該係d貨番得少

thanks Ching

隻藍色係咩

青角， 另外果隻就av metallic blue

我嗰隻仲曬緊太陽

砌一隻真係好用時間

Figure rise standard 矇面超人啲舞係咪唔應該磨，佢本身隻色都靚，噴都噴唔番

好撚凍, 平日又返工, 放假又要打機
完全唔想郁

水貼咩牌子

69 取暖 join 唔 join?

Wing verka 跟既水貼

Gx205 係咪要用光澤黑做底？

走開啦

聽講用david上下磨 好暖

磨到甩皮都似

CLS

幾年前唔識買買錯咗金屬用
用黎磨膠部件得唔得㗎？？

婦科醫生隻wing ka好靚

得, 我都係照用

噴得好靚，點先噴到咁平滑

咁我留返

佢上面話塑膠都得

唔識日文sor

第一次用T09開油 原來會好飲汽水咁起泡?!

我想問新pg rx78幾時會有

自膠

起泡係因為會將啲沉底既金屬粒浮起

你想3p 69？

最粗都1200，有排磨

邊個婦科醫生？

bamdie 孤鳩寒到呢，隻pgu 又係無水貼

長氣佬

你班友真係好GAY
滿體了, 走先

原來隻wing ka高咗咁多

女神裝置10號炮手

黎緊會出13,14號，應該一樣髮型

我另外有mr hobby 400 同800

終於裝埋個壽屋支架，總算可以完左呢隻作品

一野頂爆左個櫃，下隻都唔知點算

btw 我自己好抗拒用blutack(唔好問點解)，所以呢pet 野我搞撚左幾粒鐘

bandai: 有電鍍，有反光貼，有噴銀油仲有蝕刻片仲想點

屌你張水貼頂盡1000yen 好未，打埋落個價度好難為你咩
最麻煩係bamdie 自己唔知幾時先會出水貼嘛

都冇人買bandai 水貼

我都想買依兩隻
黑妹幾可愛
隻橙咩橙黎幾靚

4號俾我殺肉

3號真係好屈機

入坑第一隻

從此幾廿隻女兒

自己重製左一次
想買多隻再重製

光油要上幾多層先好磨水貼

好似係EVA 2號機橙色黎
日本呢兩隻勁受歡迎，香港就無咩人玩

零號機先岩

香港我已經搵唔到3號有現貨了

有好多以前畫落嘅零件其實用得著
愈嚟愈想整
但唔係好想再俾新Project打尖
而且而家再搵多隻舊版光武返嚟都好撚難
即係如果真係做, 今次連本體都要自己畫埋

咁抵

搭單一問

依家aeon係唔係無再賣uv膠??
行咗幾間嘅手工藝區都唔見覺眼

光武如果接受到淘佬，有好多血潮版無印光武（紅蘭）同魔術師部光武F
Btw笨大班撚屌幾時先肯出光武F

化妝品整指甲果區

買咗盒高達番黎但啲白件好黃，可能太耐歷史
係咪要噴白色底灰再噴白？定灰色底灰都得

AEON入咩貨完全冇定，仲要間間唔同
港島嘅話金鐘嗰間之前見唔少

想問模型關節用錯力有白痕點算(目前情況見一面有痕而另一面冇)?可唔可以用熱水令白痕消失?

你講緊UV 補土定係液體UV膠水先？

手上有亮光白同消光，如果兩枝1比1溝埋可唔可以變消光白

2000號沙紙輕輕磨

最多變半光

唔該哂 幾位師兄

我講uv膠水
見d youtube 好似多數係用膠水
我估可能流動性大d 無咁易崩/裂縫

其實塞到死都係
換銅嘴攪掂

我記得紅蘭啲零件有少少唔同, 背包定唔知咩位厚啲
唔肯定佢有冇跟埋原件或者事實上用唔用得上
光武F呢....做完上次F2之後唔係好想再掂, 雖然完成嗰刻好開心但過程真係好漫長
最緊要係, 我真係唔想淘寶

紅蘭我有一隻整緊，係通用主體再加兩板專用件，可以砌得翻通常既樣（張圖係人地部愛麗絲）

光武F分件真係大大鑊但板件質素比血潮好好多
血潮版係mic，啲膠料同模具差到老翻咁磨到傻

油性打底再噴水性油係面係咪會咬唔實

噴左gaia銀 再噴x27 ,一卒就甩，買錯透明紅

期待成品紅蘭又係好女仔嚟, 搞笑擔當
頭先上Hobbysearch睇過說明書同零件相, 應該係拼得返
睇下到時心情啦, 櫻花革命喱隻得幾個shot仲未determine到有幾大改動
畢竟我唔想再搵apk嚟裝過再爆返開佢拎3D model左度右度
以前為咗Extract櫻之歌隻神武做過一次, 煩到on9
M唔MIC其實以製作角度嚟講已經冇咩所謂, 3D parts唔好過MIC幾多
再掙扎下先

又買唔到wing

繼續信連登會返大貨唔洗排

實會返
估計下年6月實買到

想做輕舊化用咩工具好

海綿

KA版都有水貼啦, PG咁殿堂級就唔畀水貼
乜都有, 係唔畀水貼你

不過我就素組佢算, 已經好靚 任玩唔嬲

整返啖先啦

木顏色

打個電話問下未知

新手試下板噴
淨係噴左骨架同藍色

咩叫板噴

g持 最低成本得到最好效果

我睇緊邊隻多under gate或水口做得好都想咁做，唔係真係砌到退休都冇幾隻

成板未剪件拎去噴

咁剪左d口咪見到

同原版差唔多色，水口做得好既模型，遠睇唔會顯眼
啲顯眼位可以剪件後手油補

咁多人買到你買唔到

今日又邊到有

有無巴打用過av premium color 既candy color

有邊個唔想部部磨完再噴到完美

冇時間咪咁做，其實計到一年砌到幾多部，要諗埋你忍唔忍到唔啪埋佢

宜家新個d藍bandai係咪沒左個建議零售價？

又係朱羅

冇左啦

次次做完無縫假組都覺得好完美

之後一打水補土就想喊出黎

想問下大家
如果rg脈沖唔見咗頭果2條天線會唔會有得買番

想問豬囉特典版是咪多個頭髮only?

重有GENIFREN

4周年D 料多到......好似睇緊果陣PAD 生放送咁

我就等佢出PB白雪姬算

做乜唔買埋蒼衣

我啱啱又買多set 影衣

依度大家點補夾口上色？
膊頭同個上身唔同色

泳裝唔靚

其實模倉咁平賣會唔會蝕死
人地日本都起碼4千幾 5千yen

EVA娘EVA娘

今晚試試佢

アリス

仆街 心急買咗影衣打算上原色
原來張水貼係金色
我打算上金屬紅

但係有白滑美腿喎

咁多線好核凸

大脾分返對長襪重好j

how much

快d滲埋線

有冇人知pg rx78 幾時出

想請教消光用咩牌子好

GX114
GAIA EX09

其實有冇人可以用集運或者點order 到日本bandai 補件
甚至去旅行時drive by 會入住嘅酒店pick up 啲件得唔得

應該會貴過你買過一盒新

有冇噴罐

餵埋入口先同我講你係食齋既

有
Ps289+gx114

或者水性隻top premium

Eva一定貴
但係又一定會買

sorry

btw 想問下呢啲刻刀其實要唔要好似鋏咁幫佢上下油？ 好怕佢好快生銹

你驚佢斷好過啦

我諗緊灰色要唔要噴埋唔知噴咩色好

買支銀色筆再加細節位仲好，易玩d

有d後悔n年前賣晒堆gundam Marker同近排買咗成堆油性油

依家補色手油，或者搞人仔成日要洗毛筆

但我成堆油性油未用晒又唔想買返

早知一開始就買晒水性油

想請教吓咁多位巴打
小弟砌咗模型冇耐
想開始玩下刻線
有冇啲平平地嘅入門刻線刀可以玩下
同埋買幾多mm好
多謝指教

留定錢買晒新劇場d野先啦

d機有新造型 又有新制服，初號機唔知又點樣

買買買！！！

如果入門我會建議買呢對

基本上呢兩把鷹嘴刀接近萬能 乜撚都做到

屌 mr color隻藍咁難搞既？
噴多少少即刻變到勁深藍
溝咗d白色都唔掂

有咩分別

用噴油換自由，你已經贏晒

老子巴真係樂觀
AGA最鍾意係佢 實會買返嚟素組

香港地唔樂觀好易痴線

我砌開不過盡可能都會避免接觸原作，因為好易先入為主影響左隻模型

gundam build driver 就係最明顯既例子

我都試過整呢d 野

有jer 又點，再販

有冇人理吓我
第一頁個example成隻肉色黎

夠唔夠力

唔明你想點
咁多條夾口講邊條

Wing zero 對翼用邊隻白色好 ？

其實我唔知你問乜

支牙擦有幾個mode, 最勁果個mode都幾好力，但彈到我塊面都係

不過唔知玩到幾耐啦

上身如果痴咗膠水，唔知點避上面兩個膊頭上色
要成個膊頭包膠紙黎噴？？
你地點做？？？
我用噴罐only

頭post 未有講

好正，用電動牙刷都ok喎

佢果個成件肉色黎ga wo
google入面條link
上身都係肉色

定我睇錯 你比條link出黎可以嗎？

個重點唔係肉唔肉色，係點樣可以黏膠水都仲可以拎到個膊頭出黎

你其實應該係問緊點樣做masking?
去買一大舊blutack
一野撻落去囉

聽講用過cheap野再用貴野會開心啲。

但我無錢買貴野呀屌你個hi

聖誕老人會送比你

又出朱羅
係未要出夠一打先收手

冇blutack
包糉

我重用緊十幾年前
小學美勞堂既刀

呢set嘢劏過我隻手幾次

已經砌緊女鳥

但係...原來豬囉換裝係咁鬼麻煩
咁搞不如畀多一set黎換啦...屌

條腰同個頭換裝要成個拆...wtf

淨係換手腳又好似唔夾咁

泳裝唔靚

好似有皮膚色唔對既問題變左死貨

但我無入影衣反而買一隻蒼衣就夠

最後成品出場

以上幾盒都無買

個頭髮搞咩黎

件衫太大

隻大腿個貼紙

衫係黏土人既

size 差小小

頭髮用罐唔噴到實色啫

實驗噴

咁兒戲架咩 輕手啲應該冇事掛

真係正宗玩對腳都玩成日，無縫有氣孔，補完又縮，縮完又補，補完又凹，足足玩左我三個線鐘

壽屋一向考驗每個玩家既技術

我無咁多技術，早放棄

又唔係參加比賽,自己玩得開心係最緊要

呢隻唔係壽屋

係海妖？？？

都係個款素體我認錯

btw 我素組完都未加工

啲關節又真係幾似

不用分得那麼細，都是淺井真紀

魔改豬頭

魔改豬頭,重新post

呢隻好可愛

巴打介唔介意講多小小？
呢兩把有咩分別？我新手用過長谷川筆針，但都幾易出界，如果純粹想加深刻線，或者沿住d邊位刻線都岩用？

輕力重覆刻幾次 好過大力失控
指片啲人手定例外

拍片

自己畫五官
但個笑容有點恐怖

留名睇1001地雷